# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-28 20:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\basedatas\templates\guide\guide.html:2
#: .\basedatas\templates\guide\guide_l1.html:2
msgid "L2 tools management"
msgstr ""

#: .\book\models.py:13
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\book\models.py:14
msgid "phone"
msgstr "电话"

#: .\book\models.py:16
msgid "bill No."
msgstr "订单号"

#: .\book\models.py:17
#, fuzzy
#| msgid "Detail"
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: .\book\models.py:18 .\book\models.py:27
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\book\models.py:26
msgid "payed way"
msgstr "支付方式"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:4 .\book\templates\book\testitem.html:3
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:4
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\test.html:3
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\testitem.html:3
msgid "Homepage Content Management"
msgstr "主页内容管理"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:27
#: .\book\templates\book\blocknew.html:29
#: .\book\templates\book\blocknew.html:78 .\dept\models.py:32
#: .\product\models.py:33 .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:27
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:29
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:78
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:32
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:34
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:89
msgid "title"
msgstr "标题"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:41
#: .\book\templates\book\blocknew.html:81
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:41
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:81
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:46
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:92
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:52
#: .\book\templates\book\blocknew.html:82
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:52
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:82
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:57
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:93
msgid "mark"
msgstr "备注"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:68
#: .\book\templates\book\testitem.html:19
#: .\book\templates\book\testitem.html:33
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:68
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:79
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\test.html:15
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\test.html:26
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\testitem.html:19
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\testitem.html:33
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: .\book\templates\book\blocknew.html:79
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\blocknew.html:79
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:90
#, fuzzy
#| msgid "price"
msgid "picture"
msgstr "价格"

#: .\book\templates\book\testitem.html:14
#: .\book\templates\book\testitem.html:28
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\test.html:10
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\test.html:21
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\testitem.html:14
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\testitem.html:28
msgid "hot product"
msgstr "热销产品"

#: .\book\views.py:95
msgid "Name, Phone and Address cannot be empty!"
msgstr "名字，电话号码和地址不能为空！"

#: .\book\views.py:115 .\book\views.py:165 .\bussiness\views.py:108
#: .\bussiness\views.py:150 .\dept\views.py:290 .\dept\views.py:332
#: .\sitecontent\views.py:111 .\sitecontent\views.py:153
#: .\sitecontent\views.py:276 .\sitecontent\views.py:325
msgid "Saved completely!"
msgstr "保存完成！"

#: .\book\views.py:180 .\bussiness\views.py:165 .\dept\views.py:347
#: .\sitecontent\views.py:168 .\sitecontent\views.py:340
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .\book\views.py:183 .\bussiness\views.py:168 .\dept\views.py:350
#: .\sitecontent\views.py:171 .\sitecontent\views.py:279
#: .\sitecontent\views.py:343
msgid "Not found"
msgstr "没有找到"

#: .\bussiness\templates\bussiness\new.html:3
#: .\page\templates\page\aboutus.html:4 .\page\templates\page\contactus.html:4
#: .\page\templates\page\faith.html:4
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: .\bussiness\templates\bussiness\new.html:24
#: .\dept\templates\dept\detail.html:31
#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:27
#: .\page\templates\page\aboutus.html:26
#: .\page\templates\page\activelist.html:23
#: .\page\templates\page\contactus.html:26
#: .\page\templates\page\eventlist.html:25
#: .\page\templates\page\joinus.html:24 .\page\templates\page\news.html:17
#: .\page\templates\page\pic.html:17 .\page\templates\page\positions.html:24
#: .\page\templates\page\report.html:17 .\page\templates\page\service.html:24
#: .\page\templates\page\video.html:17
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\bussiness\templates\bussiness\new.html:25
#: .\page\templates\page\aboutus.html:27
#: .\page\templates\page\activelist.html:24
#: .\page\templates\page\contactus.html:27
#: .\page\templates\page\eventlist.html:26
#: .\page\templates\page\joinus.html:25 .\page\templates\page\pic.html:62
#: .\page\templates\page\positions.html:25
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: .\dept\models.py:15
msgid "Affiliate"
msgstr "加盟店"

#: .\dept\models.py:16
msgid "Flagship Store"
msgstr "旗舰店"

#: .\dept\models.py:17
msgid "Distribution Points"
msgstr "经销店"

#: .\dept\models.py:35
#, fuzzy
#| msgid "address"
msgid "detail address"
msgstr "地址"

#: .\dept\models.py:42 .\product\models.py:47
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: .\dept\models.py:44
#, fuzzy
#| msgid "phone"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:4 .\dept\templates\dept\detail.html:32
#: .\dept\templates\dept\new_service.html:4
#: .\dept\templates\dept\new_service.html:69
#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:4
msgid "Service Store"
msgstr "标准服务"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:4 .\dept\templates\dept\detail.html:32
#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:4
msgid "Store"
msgstr "体验店"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:23 .\dept\templates\dept\list.html:21
msgid "Physical Store"
msgstr "线下体验店"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:24 .\dept\templates\dept\list.html:22
msgid "Official Authorized Store"
msgstr "官方授权体验店"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:43
msgid "Send address to my phone"
msgstr "发送地址到我的手机"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:44
msgid "your mobile phone"
msgstr "您的手机号码"

#: .\dept\templates\dept\detail.html:46
msgid "send"
msgstr "发送"

#: .\dept\templates\dept\list.html:31
msgid "Please select the city"
msgstr "请选择查询的门店"

#: .\dept\templates\dept\list.html:46 .\dept\templates\dept\list.html:58
#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:40
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\dept\templates\dept\list.html:70
msgid "All shop type"
msgstr "所有门店类型"

#: .\dept\templates\dept\list.html:87
msgid "Service Items"
msgstr "标准服务"

#: .\dept\templates\dept\list.html:92
msgid "Free Charge"
msgstr "免费充电"

#: .\dept\templates\dept\list.html:96
msgid "Maintaince"
msgstr "手表保养+维护"

#: .\dept\templates\dept\list.html:100
msgid "Free WiFi"
msgstr "免费WIFI"

#: .\dept\templates\dept\list.html:103
msgid "VIP Service"
msgstr "会员服务"

#: .\dept\templates\dept\list.html:108
msgid "Watch Sticker"
msgstr "手表贴膜"

#: .\dept\templates\dept\list.html:112
msgid "Credit for gift"
msgstr "积分兑换礼品"

#: .\dept\templates\dept\new.html:44 .\dept\templates\dept\new_service.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Please select the city"
msgid "Please select"
msgstr "请选择查询的门店"

#: .\dept\templates\dept\new.html:65 .\dept\templates\dept\new_service.html:21
#: .\dept\templates\dept\new_service.html:62
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .\dept\templates\dept\new.html:82 .\dept\templates\dept\new_service.html:79
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:19
#: .\page\templates\page\aboutus.html:17
msgid "Service like a friend with you"
msgstr "真诚服务，如友相伴"

#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:20
#: .\page\templates\page\aboutus.html:18
msgid "Welcome to use our product"
msgstr "欢迎使用我们的产品"

#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:26
#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:29
msgid "Service store search"
msgstr "服务网点查询"

#: .\dept\templates\dept\servicelist.html:28
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: .\page\templates\page\contactus.html:24
#: .\page\templates\page\contactus.html:28
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: .\page\templates\page\news.html:18 .\page\templates\page\pic.html:18
#: .\page\templates\page\report.html:18 .\page\templates\page\video.html:18
msgid "News Center"
msgstr "媒体中心"

#: .\page\templates\page\pic.html:43
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: .\page\templates\page\pic.html:81
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: .\page\templates\page\positions.html:42
msgid "Position Name"
msgstr "职位名称"

#: .\page\templates\page\positions.html:43
msgid "Job Type"
msgstr "工作类型"

#: .\page\templates\page\positions.html:44
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: .\page\templates\page\positions.html:45
msgid "Published Date"
msgstr "发布日期"

#: .\page\templates\page\positions.html:47
#: .\page\templates\page\positions.html:59
#, fuzzy
#| msgid "name"
msgid "Manage"
msgstr "名称"

#: .\page\templates\page\positions.html:85
msgid "Apply"
msgstr "申请"



#: .\page\templates\page\service.html:25
msgid "customer service"
msgstr "自助服务"

#: .\page\templates\page\video.html:16 .\page\templates\page\video.html:19
msgid "Awesome video"
msgstr "炫酷视频"

#: .\piclab\views.py:51
msgid "Uploaded..."
msgstr "已上传..."

#: .\piclab\views.py:63
msgid "Please select image first..."
msgstr "请先选择一张图片"

#: .\product\models.py:40
msgid "Product Parameters"
msgstr "产品参数"

#: .\product\models.py:50
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: .\product\models.py:54
msgid "Permission to manage product"
msgstr "产品管理权限"

#: .\product\models.py:114
msgid "taobao url"
msgstr "淘宝地址"

#: .\product\templates\change.html:49 .\product\templates\new.1.html:44
msgid "Product Detail"
msgstr "产品详情"

#: .\product\templates\detail.html:15
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:63
#: .\sitecontent\templates\sitecontent\new.html:94
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .\product\views.py:112
#, fuzzy
#| msgid "Delete successfully...."
msgid "Delete sucessfully"
msgstr "删除成功..."

#: .\product\views.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Add successfully...."
msgid "Config sucessfully"
msgstr "添加成功..."

#: .\product\views.py:128
#, fuzzy
#| msgid "Add successfully...."
msgid "Upload sucessfully"
msgstr "添加成功..."

#: .\product\views.py:267
#, fuzzy
#| msgid "Delete successfully...."
msgid "Created sucessfully"
msgstr "删除成功..."

#: .\product\views.py:321
#, fuzzy
#| msgid "Add successfully...."
msgid "Modified sucessfully"
msgstr "添加成功..."

#: .\product\views.py:344 .\product\views.py:364
#, fuzzy
#| msgid "Delete successfully...."
msgid "Done sucessfully"
msgstr "删除成功..."

#: .\product\views.py:383
msgid "Watch"
msgstr ""

#: .\product\views.py:391
msgid "CASTDOCK"
msgstr ""

#~ msgid "reciever"
#~ msgstr "收货人"

#~ msgid "Money"
#~ msgstr "钱"

#~ msgid "Remark"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "Number"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "Not Found..."
#~ msgstr "未找到..."

#~ msgid "Saved"
#~ msgstr "已保存"

#~ msgid "Complately"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "404 Parent comment not found."
#~ msgstr "404 主评论未找到."

#~ msgid " cannot be null."
#~ msgstr "不能为空."

#~ msgid "404 Page not found ID:{}"
#~ msgstr "404 未找到Page id {}"

#~ msgid "404 Not found the id {}"
#~ msgstr "404 未找到id {}"

#~ msgid "Need id in POST"
#~ msgstr "post中需要id参数"

#~ msgid "real inventory"
#~ msgstr "实物库存"

#~ msgid "available inventory"
#~ msgstr "可用库存"

#~ msgid "unit"
#~ msgstr "单位"

#~ msgid "login required...."
#~ msgstr "请先登录"

#~ msgid "Not found...."
#~ msgstr "未找到..."

#~ msgid "Need method in post..."
#~ msgstr "post需要method参数..."

#~ msgid "Method error.."
#~ msgstr "方法错误.."
